不嬲都係敵人弱既時候滅之

比人一步步壯大